ADR 981 中芯國際 暴跌9成

咩事？

除淨

老千股

都無事，你嗰個 App 傻咗

佢日日都跌九成

壞嘅就掉撚咗佢啦，仲叫自己工程師